費格遜時間，完場都有12碼

On9曼聯 踢到咁都贏

好似次次都係曼聯比人反杯，好耐冇見絕殺

我真係從來未聽過咁樣既事

我真係未見過完場可以開番場波

睇新球例啦柒頭。

痴撚線嘅波黎

黑哨 黑撚到

勁過啦
依個係蘇斯克查時間

咁VAR都係呢2年先有

根本就角球都唔應該開
+5補到96.5都未完,明明就唔應該出現呢個攻勢

白禮頓補時入波無慶祝到？

德甲都試過吹左半場雞 再叫返出嚟VAR 十二碼

陳同佳都試過殺左人冇事tim, 你使唔使試下?

Tenet

新例嚟

時間夾擊

可能就係呢三分令獌護到級

補上補上補上補

獌狗有特權

Blue team

咪已經補凸左囉,D獌真係,咁都可以合理化UNTIL WE SCORE

新球例好似話補到嬴為止

屌你老母49000

Until we score even if the whistle is blewl

剩係睇曼聯既var都有問題喇屌

補上補已經好有問題

垃圾 屌你老母死曼狗

3分已袋

因為以前冇var

完場補吹十二碼

係，白禮頓一入波應該即刻吹雞完場

補上補個攻勢順都算數
個波出左界仲可以補上補上補

波都唔撚俾白禮頓開

咁var都唔係好耐既事
仲要有好多新例

吹半場 但場波真係未完
但吹全場雞 場波就真係完左架啦

繼何蛇既高普時刻
今日再破天荒有獌聯時刻 4424

特首唔撚柒同

球例未入更衣室都可以叫返啲球員落場

笑撚死

死獌狗 垃圾獌狗 捧獌狗嘅都係垃圾

球例補30-45秒
曼聯入完波唔撚補？
屌你老母啦

一張圖搞掂

根本個角球走唔應該出現, 斬入嚟前已經出咗底線, 應該龍門球

班FANS仲咁忠心

根本白入完波吹得
44244睇唔到

補上補上補上補 曼聯都係入唔到既話補一個鐘都得呀

呢種冇var睇
最多俾你屈佢黑哨

曼聯擊敗白禮頓的比賽非常戲劇性，尤其是曼聯最後時刻獲得的12碼，引來不小爭議。

爭議的主要原因在於，當時球證已經吹響了終場結束的哨音，隨後經過VAR重播後，又判給了曼聯一個12碼。到底終場哨響後，還能否通過VAR改變判罰，這是爭議的焦點所在。

《ESPN》記者戴亞莊臣賽後特別貼出英足總的VAR實行手冊的相關規則，明確表示曼聯這個追加12碼的判罰，從規則上講是完全沒有問題。

規則中對此有著明確的規定，如果球證在半場或者全場吹哨後，VAR發現比賽中的明顯失誤，那麼只要球證沒有離開球場，就仍然可以採取行動。VAR會立刻通知球證，球證通知球員並阻止他們離開球場，隨後進行VAR複查程序處理事件。

國際足球理事會（IFAB） 足球競賽規則對球證和VAR的權限也明確有規定，如果在某半場比賽結束時，球證員前回看看區域，或要求隊員回到場地，則針對該半場結束前發生的事件所做出的判罰仍可以更改。也就是說，從規則上講，此役曼聯在終場哨響後又獲得12碼，在程序上是沒有問題。

實際上在17/18賽季，德甲發生過類似的事件，緬恩斯對陣弗賴堡的比賽中。原本球證已經吹響了半場結束的哨音，但在VAR球證的提醒下，球證又判射12碼，雙方球員又回到球場，緬恩斯憑藉12碼取得領先。

咁係你無撚知啫
行出嚟柒

獌狗仔
10分鐘補時點解䆁啊又

補上補囉咩啊屌你老母
返去睇下球例先出嚟柒喇

黑哨就認啦傻閪
仲係到兜真係好撚柒
係得獌狗可以咁厚面皮
做得出唔敢認

曼聯賣朗啲錢

用咗喺呢度

你講就係啊
你老母塊閪就黑

正一傻鳩

你個柒頭
開親po都俾人串到仆街
獌狗果然係動物
蠢撚到
我係你就同班獌球員一齊空難死

福仔offside入果球都有var la 個女旁證話平線但出哂成個身位。 咩都屌曼 呢場係贏運。但唔關球證事

你條柒碌柒到仆街下話食屎狗

黑哨做得出唔怕認
低質回覆

補時又話黑
低質個條柒碌係你

係得獌狗可以補10分鐘嘅

非曼迷入嚟講兩句都要屌人老母
你係咪天生無老母孤兒仔 太可憐缺乏家庭溫暖？

個角球之後本身就吹左完場
你咁熟球例應該唔使再講啦: )

係
啲人統計過
Var 判決本質上其實冇偏幫
但曼聯有得用var 嘅機會率
比其他隊伍高出好多

咪話撚咗你見識少囉契弟
係得呢場都講得出口

英超得五場過100分鐘咋
你見識過啲咩呀

係咪5場都係曼啊？答我喇嘛傻鳩

咁你見識過啲咩呀on9仔
冇料扮四條

起碼唔會柒到你咁連補上補都唔撚識囉廢鳩

咪撚死撐啦
影衰曬禾獌手足

On9 補你老母上補咩 咁射完個12碼夠有得再補啦

烏龍吹越位，完場吹12碼
淨係曼狗先有
唔係啦，不如吹埋上場水晶宮啦

你岩 本身係吹左完場
但球證係要立即糾正返收返個決定佢先可以再睇var
球例係許可
射完球十二碼 入波
球證都要吹多次完場雞 你留意下